大家今日下午茶食咗咩？！

A7紅豆永

儲埋誠哥易賞錢

大家樂

唔好意思，借一借位

有冇儲分

唔想同你講嘢

波台狗襯藍店大家樂
絕配

你話係咪係囉

起完底
似係你嘥咗個acc多啲

我叫Keo,有咩幫你

你識起底 係連登算top5%高智商

你收咗樓主錢？

連尼住收咗你錢？

食咗深黃誠哥百杯麵
點睇

想唔想同我讲嘢 唔想就算

我日日上熱門幫連登帶動流量 連尼住勁器重我

我唔係好钟意殘體狗。。。

唔中意你又打？